@book{Stewart2016,
  title={Precálculo. Matemática para el cálculo. Sexta edición},
  author={Stewart, James and Redlin, Lothar and Watson, Saleem},
  year={2016},
	isbn = {978-607-481-826-0},
  publisher={Cengage Learning}
}

@book{Stewart2012,
  title={Cálculo de varias variables trascendentes tempranas, 7ma edición},
  author={Stewart, James},
  year={2012},
  publisher={Cengage Learning Editores},
}

@book{Bittinger2002,
	title = {Cálculo para {C}iencias {E}conómico-{A}dministrativas},
	isbn = {9789586990455},
	publisher = {Pearson Educación},
	author = {Bittinger, Marvin L. and Cano, Leonardo and Kassir, Eduardo Estrada},
	year = {2002}
},

@book{Colombo2015-c,
	title = {Guía de ejercicios y problemas - {C}álculo en una variable},
	author = {Colombo, María M and Claucich, Ricardo and Giménez, Liliana and Jacob, Nestor and Satler, Aníbal and
        Schneeberger, Marino},
	year = {2015}
},

@book{Repetto1981,
	title = {Manual de {A}nálisis {M}atemático: cálculo diferencial de funciones de una variable y sus aplicaciones},
	isbn = {9789505374120},
	shorttitle = {Manual de {A}nálisis {M}atemático},
	publisher = {Macchi},
	author = {Repetto, Celina H.},
	year = {1981}
},

@book{Sadosky1982,
	title = {Elementos de {C}álculo {D}iferencial e {I}ntegral},
	isbn = {9789500530002},
	publisher = {Alsina},
	author = {Sadosky, Manuel and Guber, Rebeca},
	year = {1982}
},

@book{Stein1995,
	title = {Cálculo y {G}eometría {A}nalítica},
	isbn = {9789586002516},
	publisher = {McGraw-Hill},
	author = {Stein, Sherman K.},
	year = {1995}
},

@book{Smith2000,
	title = {Cálculo},
	isbn = {9789584101280},
	publisher = {McGraw-Hill},
	author = {Smith, Robert Thomas and Minton, Roland B. and Castillo, Hernando Alonso},
	year = {2000}
},

@book{Piskunov1991,
	title = {Cálculo {D}iferencial e {I}ntegral},
	isbn = {9789681839857},
	publisher = {Editorial Limusa},
	author = {Piskunov, N.},
	year = {1991},
},

@book{Spivak1996,
	title = {Cálculo {I}nfinitesimal},
	isbn = {9788429151367},
	publisher = {Reverte},
	author = {Spivak, Michael},
	year = {1996},
},

@book{Steiner2005,
	title = {Matemáticas para las {C}iencias {A}plicadas},
	isbn = {9788429151596},
	publisher = {Reverte},
	author = {Steiner, Erich},
	year = {2005},
},

@book{Larson2010,
	title = {Cálculo {E}sencial},
	isbn = {9786074812695},
	publisher = {Cengage Learning Latin America},
	author = {Larson, Ron and Hostetler, Robert P. and Edwards, Bruce H.},
	year = {2010},
},

@book{Stewart2007,
	title = {Introducción al {C}álculo},
	isbn = {9789872266530},
	publisher = {Cengage Learning Latin America},
	author = {Stewart, James},
	year = {2007},
	keywords = {Mathematics / Calculus}
},

@book{Edwards1996,
	title = {Cálculo con {G}eometría {A}nalítica},
	isbn = {9789688805961},
	publisher = {Pearson Educación},
	author = {Edwards, C. Henry and Penney, David E.},
	year = {1996},
},

@book{Hoffmann2006,
	title = {Cálculo {A}plicado: para administración, economía y ciencias sociales},
	isbn = {9789701059074},
	publisher = {McGraw-Hill},
	author = {Hoffmann, Laurence D. and Bradley, Gerald L. and Rosen, Kenneth H.},
	year = {2006}
},

@book{Stewart2001,
	title = {Cálculo de una {V}ariable: trascendentes tempranas},
	isbn = {9789706860699},
	publisher = {Thomson Learning},
	author = {Stewart, James},
	year = {2001},
},

@book{Thomas1998,
	title = {Cálculo: una variable},
	isbn = {9789684442795},
	publisher = {Pearson Educación},
	author = {Thomas, George B. and Finney, Ross L. and Weir, Maurice D.},
	year = {1998}
},

@book{Purcell2001,
	title = {Cálculo},
	isbn = {9789702601326},
	publisher = {Pearson Educación},
	author = {Purcell, Edwin J. and Varberg, Dale and Rigdon, Steven E.},
	year = {2001}
}

@book{Batschelet1978,
	isbn = {9788423703715},
	title = {Matemáticas {B}ásicas para {B}iocientíficos},
	publisher = {Dossat},
	author = {Batschelet, Edward},
	year = {1978}
}

@book{Lipschutz2003,
	title = {Álgebra {L}neal},
	isbn = {8476157584 9788476157589},
	publisher = {McGraw-Hill},
	author = {Lipschutz, Seymour},
	year = {2003}
}

@book{Poole2006,
	title = {Álgebra {L}ineal: una introducción moderna},
	isbn = {9789706865953},
	publisher = {Thompson},
	author = {Poole, David},
	year = {2006},
}

@book{Nicholson2003,
	title = {Álgebra {L}ineal con {A}plicaciones},
	isbn = {9788448137892},
	publisher = {McGraw-Hill},
	author = {Nicholson, W. Keith},
	year = {2003}
}

@book{Lay2007,
	title = {Álgebra {L}ineal y sus {A}plicaciones},
	isbn = {9789702609063 9702609062 0321287134  9780321287137},
	publisher = {Pearson educación},
	author = {Lay, David C and Murrieta Murrieta, Jesús Elmer and Alfaro Pastor, Javier},
	year = {2007}
}

@book{Masco1982,
	title = {Lecciones de {Á}lgebra y {G}eometría {A}nalítica},
	isbn = {978-950-9182-00-4},
	publisher = {Universitaria Cultura Argentina - {EUCA}},
	author = {Masco de Nasini, Ada and López, Roberto},
	year = {1982}
}

@book{Gerber1992,
	title = {Álgebra {L}ineal},
	isbn = {9789687270630},
	publisher = {Grupo Editorial Iberoamérica},
	author = {Gerber, Harvey},
	year = {1992}
}

@book{Grossman2008,
	title = {Álgebra {L}ineal},
	isbn = {9701008901 9789701008904},
	publisher = {McGraw-Hill},
	author = {Grossman S, Stanley I},
    edition={6},
	year = {2008}
}
@book{Colombo2015-a,
    title={Álgebra lineal y geometría analítica},
    author={María Mercedes Colombo},
    year={2015},
    pages={290},
    isbn={978-950-698-346-8},
	publisher = {{EDUNER}},
}
